{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145985?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 들꽃향기풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、客室内での直火方式や炊事道具は使用できません。 喫煙は禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生することがあり、期間未確定で料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 パーティーのための独立バーベキュー場があり、データなしで高速インターネットを楽しむことができ、様々な施設を利用することができます。 ペンション周辺には美しい遊歩道があり、山林浴を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかることがありますか？",
            "answer": "追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊時は入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失については宿泊客が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や炊事道具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺にはパーティー用のバーベキュー場や高速インターネットがあります。また、美しい遊歩道もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 357
    }
}